我三十幾歲人，要屌我都冇所謂，不過麻煩睇完先屌

日日唱個運動失敗，其實個運動真係乜都冇爭取到呢？

6月9日目標要拉例送中條例，612佔領為左唔比修例開會，初衷就係逃犯條例，家陣林鄭只話暫緩，記者會既嘴臉當然好不滿，但係初心唔係已經達到咩？現在已經暫時唔使驚條例會某某然通過。相反，就算話撤回，係咪法律寫明撤回就等於永遠不重推呢？所以而家要做既係監察，有咩衣郁就揼，先至係我地要做既野，繼續比壓力就好，但唔好為d言詞作不對等的犧牲。

韓國民主運動1979年開始，1987年先第一次民主選舉，當中軍政府戒嚴、光州事件等。

近代台灣民主運動起源於1947年228事件，當時國民黨實施數十年戒嚴、威權統治，又發生美麗島事件，至1996年才第一次民主選舉總統。

我明白兄弟姊妹們都心急，希望快d達到心目中既成果，但繼續堅持就好了，中堅發現撐不下去，退下戰線休息下，調整之後再替補，民主運動係要有延續性、持久的戰鬥，民主運動係經歷長時間既爭取，唔會一個運動就成功，更何況我大家要認清楚，我地表面上對手係林鄭政府，但背後站台的是中國共產黨，殺人不見血既政權，呢個政權唔怕死人，乜都做得出，各位已經好利害，不過都希望各位，我地既策略唔係玉石俱焚，大家既本錢係年輕、青春，我地要做既，係持續既爭取，係同班權貴鬥長命，我唔敢講幾時會有民主，但你地一定比林鄭、習總長命，我亦唔相信一政權會千秋萬世。唔該各位，留住血肉之軀，累既記一定要休息，唔好再作犧牲。

我三十幾歲人，經歷過大少香港民主運動，由0371到現在，今次其實比起以上多次，係做得好好，條例未能通過、真正令特區政府有忌諱、真正感覺到人民既力量，而且係有延續性，遍地開花。但係要社會變革，係經歷一個漫長過程，係有高低潮，係睇我地真正有冇得到，得到1分都係成果，而唔係因目標5分而現在差4分而失望，亦唔係意氣之爭，官員要面子、死雞撐飯蓋係佢地既事，我地既主旨唔係為睇佢地冇面。而係為未來既民主自由疊多一塊階磚。

麻煩各位，我既既優勢係長命，戰略係同佢鬥長命，唔好做自殘行為，不自殘、不被捕、不受傷，呢場仗有排打，我地唔能夠再承受再少一位戰友，可以休息，但不可放棄，拜託大家。

三十幾歲人思想仲咁幼稚又搵唔到錢？

性幻想要靠洗牌上位做新香港皇帝？

弱智可憐蟲

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

支持樓主講法, 呢個係長期抗爭, 千祈唔好因為暫時嘅挫折就失去信心, 更加唔好輕易放棄生命!!
香港仲有救架!! 大家一齊努力!!

再拖落去2047年直接變香港省
直接行中國法
唔撚洗理你條煩鳩送中條例

係漫長既鬥爭，唔係拖

打從內心同意你

利：86年巴打

同意....
但唔好忘記人地流左幾多血。
韓國民主運動，四一九革命同光州事件，前前後後死左六百幾個平民。事實係殘酷，嚮一個極權社會爭取民主。係要流血.....

呢樣係令人灰心既，如果我地面對既只係獨立既林鄭政府，我諗好早已經ko左，但係頭痕既係背後既共產黨

支持。推~
最好就係有計劃~ 唔知點解大家咁妄想，覺得一迫個政府就會跪…………

我認為實權係有，最好就係下屆立會搞掂功能組別同建制派。 有大多數議席時，就可以權力及特權法查班狗!!
到時一定報到仇!!

戰線係三條，一條係短的，持續比壓力政府，接戰佢其他惡法。
一條係中線，11月區選同下年立會。一定要鸁! 依家要拉淺藍煽動深藍。
最後一條係真普選，呢條難好多，我認為首先唔再提港獨，要以紅制紅。方向就係，愛國愛黨所以要真普選。論述係有，其一的方向係向台灣學習並作演示，有利合併統一大業。要成事，就面講一套，底做一套。一切都係為國家好。大家思考一下!

推

最弊對家監控赤化既速度越來越快呢～

係人都知警權過大，冇人理
大灣區，逃犯條例，智能燈柱，新身份證。加起來就係完美全民監控系統，所有野都推得咁急，到時再推埋社會評分系統

你覺得仲會唔會有10萬人以上出來遊行？

認同，抗爭從來都係漫長。唔好忘記所有人嘅犧牲，但都要適時向前行，終極目標確實係共產黨。覺得身心好攰，抖一抖，人地補上，到調整番好心情又再上過，互相尊重支持先係種點，共產黨最怕就係團結。

80 後應該想法都同你一致

唔太同意。
就算係獨立的777政權，都未必推翻到。
如果係一個獨立的"民選的"777政權，佢應該就倒左台。

不過我同意你，背後係中共，要佢倒台的確好撚難。
其實真係幾心灰....心中明白，唔港獨，唔普選立法會同特首。根本做乜撚野都係治標不治本。咁當然，治左個標都好過藥石無靈啦。

可以和平變革，邊個想以卵擊石、玉石俱焚？
但係漫長的戰爭入面
上一代唔願意付出代價
下一代就要付出更多
成功的革命之前，都有無數次的起義
所謂漫長，係一代代人的付出，甚至犠牲
唔係講緊一個人由第一場仗打到最尾
留得青山在，好多時只係我地貪生怕死的藉口。

香港人（包括自己），根本無必死的決心同政權以死相搏。未打過已經諗住鬥長命，但比你活夠一百歲，都只不過望天打卦，幻想極權自我瓦解，突然民主化。

推得急，反作用力就大。
佢慢慢推，偷偷推先驚!
依家就係逃犯條例佢推急左，推醒左好多人

同意 , 無論點抗爭都好,一定唔可以give up條命,為咗呢個政權真係蝕畀佢!

利申:88

廢得過你？
IVE都知要上街
你條垃圾做緊咩

支持 革命從來都係一條長遠既路
學天琦講 無可能一朝一夕得到 但又有可能係一個意想不到既情況下做到
所以大家要堅持 革命係5年前已經開始左

弱智看更貼得出份樓契未

我地既既優勢係比習敗北長命

至於第三條線, 我更想見到中國四分五裂

同意
但every bit counts
不篤灰 不指責 不分化

利：90後

sigh

香港人講效率呀嘛
做完d 野短期 唔見成效就覺得無用

邊個估到你地成日笑鳩陳浩天
寄俾美國領事封信
原來美帝真係會開file 俾佢

今次未贏 因為仲有手足有危險
而且警權問題同逃犯條例一樣嚴重
唔該唔好咁快就比掌聲自己咁蠢

永不放棄

贊成 就好似天鵝絨革命咁，都要30年先做到
最重要係教育下一代 共產黨唔可信，要令我地世世代代都敵視共產黨

政治轉變可以黎得好快
今日做既野對聽日一定有幫助

呢個時候咪撚扮狗做假膠啦屌你老母
請問 柒基男(會員#40470)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

嘩屌，柒基男竟然自稱弱智

柒基男樓契前言不對後語柒事錄

2018年4月28日 08:18:43
大大聲話自己有12M樓契
3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

2018年11月4日 17:11:24
星期日財經台班AA9出晒去企街乞人買樓
#4 自認公屋廢淡

2018年11月17日 18:47:40
#127 自認冇12M樓契

支持，E代年輕人真係比我80後好好多，好多朋友開始搵食生仔事業，唔理社會事，你地可能將來都會有咁既一日，但我見到既係你地份熱血，愛香港既心，比起我地好好多，一定可以堅持落去

講得好好

慘得過啲人事無大小都要上嚟開post成個怨婦咁 睇唔起所有野
現實無朋友 屋企人唔關心自己 返工做到pat屎咁

你睇最近幾次出黎個人數就知 愈黎愈少 有d香港人得3分鐘熱度架咋 長期抗爭係咪真係岩香港呢

／／我三十幾歲人，經歷過大少香港民主運動，由0371到現在，今次其實比起以上多次，係做得好好，條例未能通過、真正令特區政府有忌諱、真正感覺到人民既力量，而且係有延續性，遍地開花。但係要社會變革，係經歷一個漫長過程，係有高低潮，係睇我地真正有冇得到，得到1分都係成果，而唔係因目標5分而現在差4分而失望，亦唔係意氣之爭，官員要面子、死雞撐飯蓋係佢地既事，我地既主旨唔係為睇佢地冇面。而係為未來既民主自由疊多一塊階磚。／／

push

所以未撒回你收貨？